（多圖緊急）換完ram之後收左皮

今日新買左條Kingston ddr3 8gb ram 諗裝落部電腦到 點知一插完落去 個mon同keyboard 無哂反應 但個火牛同其他風扇都有反應 肯定d線無鬆到 有無電腦巴打可以幫下手

2條adata 係本身用緊既2條ram
Kingston 係新買既ram

係咪因為唔同牌子

我google 做過research 都ok 同埋我插返舊底果2條ram mon同keyboard 都係無反應

我已經試過插返舊底果2條ram mon同keyboard 都係無反應

同問！

試過淨插kingston果條?

插得唔好
罰你再插過

無斷電之後燒左 ？

插過曬D野啦

Cpu 風扇個d有著...係無訊號去MON mouse keyboard

巴打係指邊d
所有usb已經插過哂

插哂落去啦 巴打

gtr爆炸牛

我估多數都係ram接觸不良
呢D唔係好關插唔插哂落去既問題
插多幾次啦

拎擦膠擦下d 腳, 唔用用錯砂膠

唔好用錯

會唔會係郁到其他線，整到鬆左

有冇插到啪一聲，撳大力啲喎

我試過好多次 但我唔插ram開機個mon同keyboard 都係無反應 btw唔該巴打你先

唔插ram無畫面好正常
我同你講
我部機試過重插左半個鐘先搞得返
如果你有蜂鳴器
就可以聽響聲判斷問題

除非你咁好手神買到壞ram
不過呢個機率太低

無人屌gtr?

我都試過,買左條新ram開唔到機，
試過將新ram插第二部機又開到(唔係壞ram)
最尾搞左成個鐘投降插返舊ram

同問高手係咩問題

我唔識電腦野買左gtr

我用返舊ram個mon同keyboard 都無反應

屌您問您插果陣呀

爆炸牛用左幾耐

部腦用左幾年

仇人機

每一條RAM 試

1. 插一條RAM 去A槽試完
2. 再插B槽試
3. 之後換第二條RAM, 重複1. 2.

between, 你一開頭點知係壞RAM?

原來係個moon

插就緊係要出力d 插啦,唔洗驚塊板斷wo

唔識又要自己搞

好耐未見過有人用GTR

似係壞板，唔多似壞ram。

試下clear CMOS 試試！請睇manual

插到開到機先上嚟啦

本身舊ram都無壞
驚係壞板

冇底板speaker仔:
拆走displaycard
用內置display 每條試畫面

有底板speaker仔：
拆走displaycard
唔插ram開機睇底板有冇聲

有聲/畫面 換displaycard同壞ram
乜柒都冇 換底板

仲有每次test都clear cmos先

懷疑係假膠

一對adata ram 2條ram 糟, 唔係有1條RAM 壞, 點會無LALA買 1條 RAM

之前識試RAM, 而家都會識試RAM, 亦會用一條正常的ADATA ram 試出問題, i.e. 可能是底板問題

睇圖就知2gb ram換8gb啦
壞電腦都有得假膠...你唔做偵探哂左

你啱

唔會咁撚聰明掛

燒左條ram!?

Pushhhhhh

插嗰陣有冇甩電線? 可能仲有電燒死底板部份零件